原諒我！真係無閒錢買蘋果

內心支持

閱

10蚊都冇?!

咁你收嗲

但我有閒餘時間舉報你

借位，不要推

黃子華的經濟哲學 (2012)

咁落街去搵D唔駛錢個D啦撚樣
52歲仲要俾人教，抵你破產！

???

你課金比我？

本人住梅窩

依家個個係走去買 無人走去睇

10蚊都要人課?!

約出黎 交收

你入來？

FPS課畀你ok?

你出黎陪我入黎丫

拉

冇錢買蘋果日報，但有錢買蘋果手機

沒有銀行戶口